試下唔好再叫佢地做"建制派", 試下叫"權貴"

地產商就叫番奸商
藍絲，警察，就叫權貴走狗

黃絲就叫番人民，平民百姓

點評時下局勢

啱啱睇左依個好post 話 Rebranding 好緊要，因為依家用緊d 名其實有啲誤導成份，令到普羅大眾有錯覺直觀認為政府建制代表繁榮，穩定，法治，而黃絲泛民就代表反叛，不合法，動亂

所以大家請今日開始改口！！！

邊忽貴
親北京/親中派就得

全部稱呼都無詆毁，亦係事實

舐共派

你叫親中派咁愛國藍絲咪仲攬佢地

打動唔到愛國人士

我覺得中共派 / 親中派 好d
你權貴派有少少會包埋中產
同埋咁分你就變左，有資產階級及無資產階級既鬥爭

攪富商

可以統稱佢哋為官商鄉黑

中產唔一定有權

贊同

同埋中共/親中派對佢地黎講係正面詞彙黎

試下唔好再叫佢地做"建制派", 試下叫"撚樣"

要教埋小朋友

權貴，或者叫保皇狗

要對場輿論戰有幫助，叫撚樣無依個效果

都得，但保皇依個詞其實難啲trigger

賤人派又解釋唔到佢地拎曬d錢同權力

岩呀

權貴派董伯伯年代已經有，商人治港，官商勾結
你咁樣只係回到當初，冇劍指中共
你咁樣佢同中共切割，幫佢地洗白白咋bor

保皇狗

當你社會主流標籤佢地為權貴，藍絲 (有腦果啲）會反思自己幫緊邊個講野

話佢地係權貴派可以離間窮既藍絲
為錢果班奶共富商其實就唔洗理

至於中產 佢地邊忽有權？
咪又係比有錢人欺壓（冇標準工時、高地價、引入大陸狗競爭、利益輸送）

果時啲藍絲無依家咁猖狂，變到今日咁好大程度係佢地對中央/北京有信心，覺得佢地會打破商人治港依個格局，事實當然唔係啦，官商鄉黑，全部西環都係下旨

721 我無野講